真心講，毒L應該喺每星期示威遊行活動溝番條女！

唔講和理非定勇武！我講緊後排花生友

尢其一到夜晚和理非走哂，大部分已經係90後00後
大家理念信念出來目標明確

我見好多女仔都2⃣️個3⃣️個咁一齊出來
又好多男仔1⃣️個2⃣️個咁出來
點解唔趁機會互相識一下呢！
可能靠一個崔淚彈煙大家一起向後果陣破冰

利申，某次一齊1212向後果陣比條女捉住手臂一齊走

識你老母
家下示威你當搞5P活動啊
我立即屌撚死你個3毛老母

On9

OP弱智支那仔